汽車起步問題

買咗部二手車audi a3，不過發現佢成日喺起步果時明明比好少油都好似chok一chok咁，有冇師兄知係咪引擎有事？

似波箱WO
a3乾7波箱不嬲都多問題

幾年車，行左幾多公里

10年車，行咗8萬km:-

波箱有事係咪好麻煩？

$16000

換得波箱電腦

快啲去check
唔好等到出事先去搞

10年車 ，依一批車差唔多都有依個問題，起步好Chok, 唔知比油定落brake好

DSG/S-tronic 都係鑊氣比較重
建議你先問下上手最後係幾時換波箱油，換咗之後行咗幾多 km 。

都話想學整車就買vag既車
仲要成10年車應該陸續有嚟

整到變新車咁就perfect

係jaja林check下佢

之後就漏油、水泵

10年8萬km乾七
簡直係接火棒

audi啲料仲貴過雙B
起步chok 9成波箱出事
聽人講0910年A4玩左3年(12年)不停出出入入乜問題都齊
換油博下再放左佢啦

Chok嘅時後你隻腳係hold住一個位定係有輕微上落？

有幾貴 咪又係Volkswagen件

大腳啲就唔覺架啦

我都渣緊a3 留意下係咪電腦1轉2個下chock 試下用m波 等1波行順左再自己啪上2波 乾式波箱真係麻煩野 但真係慳油同爽

震定chok
微震就正常

係囉 平係唔平
但係會唔會吹到貴過雙b

真係chok

Thanks巴打會留意下！

巴打，搭單想問，買車果時車房話2010嘅A3會比較食gear oil，想問係咪即係有微漏嘅情況？